請睇諒連囝，真係比人告點算?

刀係個句，1正皮1g持
1000正皮=連登仔們寛恕連囝

理性ok?

del左會再安全d......

咁同去u汪有咩分別

將個server扔落大西洋就最安全